<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Післяпродажний сервіс</string>
    <string name="send_register_sms_title">Інформація від China Mobile:</string>
    <string name="send_register_sms_info">"Для того, щоб надати Вам послуги з безкоштовним поліпшенням післяпродажного обслуговування (Керування пристроєм через Management Platform Terminal встановлену China Mobile, отримати налаштування Вашого пристрою дистанційно параметри та оновленя програмного забезпечення в будь-який час, який Ви забажаєте), Вам потрибно безкоштовно зареєструвати пристрій на терміналі компанії China Mobile Платформа керування. Після реєстрації, текстове повідомлення буде надіслано на пристрій тільки один раз безкоштовно (повідомлення не буде відправлене у роумінгу в HK / Макао / Тайвань або на міжнародному рівні) Якщо Вы оберете ОК, Ви погоджуєтесь з реєстрацією та використанням розширеного післяпродажного обслуговування; якщо Вы оберете Скасувати, то Ви не згідні з реєстраціею і China Mobile не надасть сервіс для Вас."</string>
    <string name="second_send_register_sms_info">Після того як Вы оберете Скасувати, China Mobile не зобов\'язаний забезпечувати неперервне безкоштовне Enhanced післяпродажного обслуговування Вам, Вы впевнені, щоб Скасувати?</string>
    <string name="yes">OK</string>
    <string name="no">Скасувати</string>
    <string name="after_sales_service">"Післяпродажний сервіс компанії China Mobile"</string>
    <string name="after_sales_settings_switch">Автозавантаження при увімкненні</string>
    <string name="after_sales_settings_desc">"Опис функцій: 
  для того, щоб надати Вам безкоштовне післяпродажне обслуговування (Керування пристроем через Management Platform Terminal встановленим China Mobile, отримає налаштування Вашого пристрою дистанційніх параметрів та оновлень програмного забезпечення в будь-який підходящий для Вас час), Вам потрібно безкоштовно зареєструвати пристрій на Management Platform Terminal. Після реєстрації, текстове повідомлення буде надіслано на пристрій тільки один раз безкоштовно (повідомлення не буде відправлене у роумінгу в HK / Макао / Тайвань або на міжнародному рівні)."</string>
</resources>
